[建議]武勇找社工或心理專業傾傾

除了道歉，我們也要正視問題。
就是大家的仇恨得不到疏導，
有時有點激動了衝動了。

建議 武勇 或 極憤慨難舒者
找社工或心理專業
傾下計
避免仇恨過度沸騰

大家一起沈著氣走下去
#核爆都唔割

申利：和理廢中

岩呀

同意
要疏導情緒先繼續

我在想，
如果在夢境也有像救護員一樣的
心理專業主動幫助手足
治療心理及情緒傷害就太好了

或者可能不需要太專業，
但是有一些人充當一個角色叫做
「聊天員」

有人說「已經很克制」

不是克制的問題，
只是克制最後會壓力爆煲，
要正視問題，
就是大家的仇恨得不到疏導

有人提意：

三唔識七唔太可行，尤其612仲係暴動定性，如果係追查到身份嘅途逕都唔安全

我覺得充其量電話服務OK，衝衝子可以用太空卡打

大家有冇D放鬆心情嘅 歌單 playlist?
分享下

有隻game music
"Aquatic Ambiance"
網上有好多版本的，可以冷靜心神又不磨鬥志

王麗婷 的音樂也很治癒的

這只Jazz 音樂也是我經常用來減壓的，效果很好❤️

或者大家分享下有咩減壓方法

岩，我地要保持冷靜，唔好比極端仇恨帶動到
帳一定要算清

寫作都有助抒發平衡

【反省與建議】「俘虜」處置提案

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

你就真係要睇下心理醫生喇
NICE GUY

我都有諗過，
本身都一定會有生活壓力，
近來瞓係床，睇手機，關屏幕，合上眼，好嬲，又再睇手機⋯⋯

根本好多怨氣同仇恨屈咗係入面，
胃痛，瞓唔好，記性差，不集中⋯⋯

但我自知唔係自己就解決得晒，
而且我相信不少人都在經歷這個情況

壓力大明嘅個個都有
總之量力而為啦
休息為咗行更遠嘅路

休息啦，找不同平靜自己或保持行動力嘅方法啦，呢D都唔可以少，心理/精神衛生 一唔好，唔只自己，身邊的人都會承受

這兩隻碟是在幾年前無意中聽到的，最後陪伴我渡過不少焦慮的時光

チチクリギターズ

唔係分化
但社工好多都係左膠